雲加有四份工作邀約在手，一個月內有決定

《泰晤士報》記者Martyn Ziegler報導，前阿仙奴（Arsenal）領隊雲加（Arsene Wenger）目前有四份工作邀請，他將在一個月內決定個人去向。

目前雲加仍住在倫敦。他告訴友人，很想念天天投入足球的日子。自去年夏季離開兵工廠至今，雲加偶爾在電視台擔任嘉賓，卻沒有接下任何一份長期工作。他不會答允任教任何一家英超球會，以免對阿仙奴不敬。

目前雲加收到的四份邀請當中，有PSG的體育總監，某國家隊主教練（根據近日其他傳媒的報道判斷，可能是卡塔爾），以及兩家歐陸大球會的主帥職務。雲加與卡塔爾有密切聯繫，他經常出席beiN Sports的節目，有傳言指他可能獲邀帶領卡塔爾出戰2022年世界盃。另一個可能是，他會擔任PSG體育總監，代替與主帥杜曹（Thomas Tuchel）關係不和的軒歷基（Antero Henrique）。不過，軒歷基是否篤定離隊仍在未知數。

《泰晤士報》指，雲加擔任PSG總監，代表他不會和執教球員有直接聯繫，而擔任國家隊主帥也不會和球員朝夕相處。但雲加的身邊人提醒他要慎重考慮，是否真的要執教一家球會，況且球會教頭的飯碗相對更不穩定。

在上個月，ESPN記者Jonathan Johnson曾經指，PSG高層不滿軒歷基未能羅致阿積士（Ajax）中場法蘭基迪莊（Frenkie de Jong）、拿玻里（Napoli）中場阿蘭（Allan），以及讓柏基達（Lucas Paqueta）白白流失予AC米蘭（AC Milan），他有可能要為此下台。另一方面，杜曹和雲加私下有密切聯絡，令傳聞更囂塵上。

緊係邊度都唔去 因住臨老做衰個名 遺臭萬年

買唔到人就炒 雲加出名險簽喎

今次老細肯課金

皇馬

俾人炒仲驚咩唔專重阿仙奴

蛆記?
同CCC尼,男屍重聚

你知唔知有錢既爺爺係幾撚恐怖

就係無人知先恐怖

去教獌炒返妓8:2就尊重喇

爺爺連1蚊課金都無拎就有球場仲保到前四

杜曹又不和

而家愛狗死r爛r先借到一個人

香港